<DOC><METID> 088 </METID><DOCNO> CB330027.BFY (  225)     </DOCNO><DATE>     1996-02-27 14:28:41 (3B:SPC028) </DATE><TEXT><headline> 威阿出車禍死裡逃生 </headline><p><s> 新華社 北京 ２月２７日電 集世界、歐洲和非洲最佳球員為一身的利比理亞籍球星喬治‧威阿 ２６日在一場車禍中死裡逃生，只受一點輕傷。 </s></p><p><s> 據外電報導，現效力於義大利ＡＣ米蘭俱樂部隊的威阿，與隊友帕‧維耶拉一起外出，駕車行駛在義大利境內薩沃納─文蒂米利亞的高速公路上，在距法國邊境４０公里處的因佩里亞，汽車因車輪打滑而撞到路邊護欄。 </s><s> 警方說，因車內裝有氣墊，兩人沒有受到生命威脅，傷勢也不嚴重，威阿只傷及一個手指，２７日能參加訓練。 </s><s> （完） </s></p></TEXT>
